msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. RECIPE_DESC.ABIGAIL_FLOWER
msgctxt "RECIPE_DESC.ABIGAIL_FLOWER"
msgid "A magical keepsake."
msgstr "一个神奇的纪念品。"

#. RECIPE_DESC.ACCOMPLISHMENT_SHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.ACCOMPLISHMENT_SHRINE"
msgid "Prove your worth as a human being."
msgstr "证明你作为一个人的价值。"

#. RECIPE_DESC.AMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.AMULET"
msgid "Protects you from death."
msgstr "逃离死神的魔爪。"

#. RECIPE_DESC.ANCHOR
msgctxt "RECIPE_DESC.ANCHOR"
msgid "Boat brakes."
msgstr "船用刹车"

#. RECIPE_DESC.ANCHOR_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.ANCHOR_ITEM"
msgid "Boat brakes."
msgstr "船用刹车"

#. RECIPE_DESC.ANCHOR_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.ANCHOR_SKETCH"
msgid "The moon and sea will be your inspirations."
msgstr "月亮和海洋会启发你。"

#. RECIPE_DESC.ARCHIVE_RESONATOR_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.ARCHIVE_RESONATOR_ITEM"
msgid "What secrets will it unearth?"
msgstr "它会出土什么秘密呢？"

#. RECIPE_DESC.ARMORDRAGONFLY
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORDRAGONFLY"
msgid "Armor with a fiery temper."
msgstr "脾气火爆的盔甲。"

#. RECIPE_DESC.ARMORGRASS
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORGRASS"
msgid "Provides a small amount of protection."
msgstr "提供少许防护。"

#. RECIPE_DESC.ARMORMARBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORMARBLE"
msgid "It's heavy, but it will protect you."
msgstr "它很重，但能够保护你。"

#. RECIPE_DESC.ARMORRUINS
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORRUINS"
msgid "Flashy AND protective."
msgstr "炫目并且能提供保护。"

#. RECIPE_DESC.ARMORSLURPER
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORSLURPER"
msgid "Keep that belly full."
msgstr "保持肚子不饿。"

#. RECIPE_DESC.ARMORWOOD
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORWOOD"
msgid "Protects you from some damage."
msgstr "为你抵御部分伤害。"

#. RECIPE_DESC.ARMOR_BRAMBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMOR_BRAMBLE"
msgid "Nature's way of saying \"keep away\"."
msgstr "让大自然告诉你什么叫\"滚开\"。"

#. RECIPE_DESC.ARMOR_SANITY
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMOR_SANITY"
msgid "Protects your body, but not your mind."
msgstr "保护你的躯体，但无法保护你的心智。"

#. RECIPE_DESC.ARROWSIGN_POST
msgctxt "RECIPE_DESC.ARROWSIGN_POST"
msgid "Point fingers at the world. Or signs."
msgstr "对这个世界指指点点。或许只是打下手势。"

#. RECIPE_DESC.AXE
msgctxt "RECIPE_DESC.AXE"
msgid "Chop down trees!"
msgstr "砍倒树木！"

#. RECIPE_DESC.BACKPACK
msgctxt "RECIPE_DESC.BACKPACK"
msgid "Carry more stuff."
msgstr "携带更多物品。"

#. RECIPE_DESC.BALLOON
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOON"
msgid "Who doesn't like balloons?"
msgstr "谁不喜欢气球呢？"

#. RECIPE_DESC.BALLOONHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONHAT"
msgid "A great conversation starter!"
msgstr "开启对话的出色工具！"

#. RECIPE_DESC.BALLOONPARTY
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONPARTY"
msgid "Spread a little cheer."
msgstr "散播一点欢笑。"

#. RECIPE_DESC.BALLOONSPEED
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONSPEED"
msgid "Makes you light on your feet."
msgstr "让你的脚步变得轻盈。"

#. RECIPE_DESC.BALLOONS_EMPTY
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONS_EMPTY"
msgid "If only there was an easier way."
msgstr "要是有更简单的方法该多好。"

#. RECIPE_DESC.BALLOONVEST
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONVEST"
msgid "Bouyant balloons for boating."
msgstr "划船时带上这些艳丽的气球。"

#. RECIPE_DESC.BANDAGE
msgctxt "RECIPE_DESC.BANDAGE"
msgid "Heal your minor wounds."
msgstr "愈合小伤口。"

#. RECIPE_DESC.BATBAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BATBAT"
msgid "All this science is so... draining."
msgstr "所有科技都如此...耗费精神。"

#. RECIPE_DESC.BATHBOMB
msgctxt "RECIPE_DESC.BATHBOMB"
msgid "Flowers, for springs? Groundbreaking."
msgstr "春天里来百花香？这点子把地都炸碎了"

#. RECIPE_DESC.BATHBOMB_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.BATHBOMB_BLUEPRINT"
msgid "Unlock the secret of hot spring alchemy."
msgstr "解锁温泉炼金术的秘密。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_DURABILITY
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_DURABILITY"
msgid "Give weapons more time in the spotlight."
msgstr "让武器有更多的时间成为焦点。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_FIRERESISTANCE
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_FIRERESISTANCE"
msgid "Defend against fiery critics."
msgstr "抵御火辣的戏评人。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_HEALTHGAIN
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_HEALTHGAIN"
msgid "An ode to stealing hearts."
msgstr "一首偷心的颂歌。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_INSTANT_PANIC
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_INSTANT_PANIC"
msgid "A performance so good, it's scary."
msgstr "如此出色的表演，就问你怕不怕。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_INSTANT_TAUNT
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_INSTANT_TAUNT"
msgid "Throw a verbal tomato."
msgstr "用言语扔一个番茄。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_SANITYAURA
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_SANITYAURA"
msgid "Show no fear!"
msgstr "无所畏惧！"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_SANITYGAIN
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_SANITYGAIN"
msgid "Give your mind a little choral support."
msgstr "用歌声慰藉你的心灵。"

#. RECIPE_DESC.BEARGERVEST
msgctxt "RECIPE_DESC.BEARGERVEST"
msgid "A bear of a vest."
msgstr "熊皮背心。"

#. RECIPE_DESC.BEARGER_FUR
msgctxt "RECIPE_DESC.BEARGER_FUR"
msgid "Reconstituted furs."
msgstr "毛皮再生。"

#. RECIPE_DESC.BEDROLL_FURRY
msgctxt "RECIPE_DESC.BEDROLL_FURRY"
msgid "Sleep through the night in comfort!"
msgstr "舒适地一觉睡到天亮！"

#. RECIPE_DESC.BEDROLL_STRAW
msgctxt "RECIPE_DESC.BEDROLL_STRAW"
msgid "Sleep through the night."
msgstr "一觉睡到天亮。"

#. RECIPE_DESC.BEEBOX
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEBOX"
msgid "Store your own bees."
msgstr "贮存你自己的蜜蜂。"

#. RECIPE_DESC.BEEFALOHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEFALOHAT"
msgid "Be one with the herd! Smell included."
msgstr "成为牛群中的一员！连气味也变得一样。"

#. RECIPE_DESC.BEEFALO_GROOMER
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEFALO_GROOMER"
msgid "The original Beefdazzler."
msgstr "美牛原型机。"

#. RECIPE_DESC.BEEFALO_GROOMER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEFALO_GROOMER_ITEM"
msgid "The original Beefdazzler."
msgstr "美牛原型机。"

#. RECIPE_DESC.BEEF_BELL
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEF_BELL"
msgid "Befriend a beef friend."
msgstr "与皮弗娄牛交朋友。"

#. RECIPE_DESC.BEEHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEHAT"
msgid "Protection against angry bees."
msgstr "防止被愤怒的蜜蜂蜇伤。"

#. RECIPE_DESC.BEEMINE
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEMINE"
msgid "Weaponized bees. What could go wrong?"
msgstr "变成武器的蜜蜂。会出什么问题？"

#. RECIPE_DESC.BEESWAX
msgctxt "RECIPE_DESC.BEESWAX"
msgid "A useful preservative wax."
msgstr "一种有用的防腐蜂蜡。"

#. RECIPE_DESC.BELL
msgctxt "RECIPE_DESC.BELL"
msgid "This isn't just any bell."
msgstr "这可不是普通的铃铛。"

#. RECIPE_DESC.BERNIE_INACTIVE
msgctxt "RECIPE_DESC.BERNIE_INACTIVE"
msgid "A familiar face in this mad world."
msgstr "这个疯狂的世界总有你熟悉的人。"

#. RECIPE_DESC.BIRDCAGE
msgctxt "RECIPE_DESC.BIRDCAGE"
msgid "A happy home for your avian friends."
msgstr "为你的鸟类朋友提供一个幸福的家。"

#. RECIPE_DESC.BIRDTRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.BIRDTRAP"
msgid "Capture winged beasts."
msgstr "捕捉会飞的动物。"

#. RECIPE_DESC.BLOWDART_FIRE
msgctxt "RECIPE_DESC.BLOWDART_FIRE"
msgid "Spit fire at your enemies."
msgstr "向你的敌人喷火。"

#. RECIPE_DESC.BLOWDART_PIPE
msgctxt "RECIPE_DESC.BLOWDART_PIPE"
msgid "Spit teeth at your enemies."
msgstr "向你的敌人喷射利齿。"

#. RECIPE_DESC.BLOWDART_SLEEP
msgctxt "RECIPE_DESC.BLOWDART_SLEEP"
msgid "Spit sleepiness at your enemies."
msgstr "催眠你的敌人。"

#. RECIPE_DESC.BLOWDART_YELLOW
msgctxt "RECIPE_DESC.BLOWDART_YELLOW"
msgid "Spit lightning at your enemies."
msgstr "朝你的敌人放闪电。"

#. RECIPE_DESC.BLUEAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.BLUEAMULET"
msgid "What a cool amulet."
msgstr "多么冰冷酷炫的护符。"

#. RECIPE_DESC.BLUE_MUSHROOMHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BLUE_MUSHROOMHAT"
msgid "It's like eating all kinds of mushrooms."
msgstr "就像在吃所有种类的蘑菇。"

#. RECIPE_DESC.BOARDS
msgctxt "RECIPE_DESC.BOARDS"
msgid "Like logs, but flatter."
msgstr "更平直的木头。"

#. RECIPE_DESC.BOATPATCH
msgctxt "RECIPE_DESC.BOATPATCH"
msgid "It's never too late to patch things up."
msgstr "打补丁永远不晚。"

#. RECIPE_DESC.BOAT_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.BOAT_ITEM"
msgid "Let the seas be your domain."
msgstr "让大海成为你的领地。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_BIRDS
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_BIRDS"
msgid "1000 species: habits, habitats, and calls."
msgstr "涵盖1000个物种：习性、栖息地及叫声。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_BRIMSTONE
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_BRIMSTONE"
msgid "The world will end in fire and tribulation!"
msgstr "世界将在火焰和灾难中终结！"

#. RECIPE_DESC.BOOK_GARDENING
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_GARDENING"
msgid "On the care and feeding of plants."
msgstr "讲述培育和照料植物的相关知识。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_HORTICULTURE
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_HORTICULTURE"
msgid "On the care and feeding of crops."
msgstr "讲述培育和照料植物的相关知识。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_SILVICULTURE
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_SILVICULTURE"
msgid "A guide to branch management."
msgstr "分支管理的指引。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_SLEEP
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_SLEEP"
msgid "Soothing tales to send you off to dreamland."
msgstr "送你入梦的睡前故事。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_TENTACLES
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_TENTACLES"
msgid "Let's learn about our subterranean friends!"
msgstr "让我们来了解一下地下的朋友们！"

#. RECIPE_DESC.BOOMERANG
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOMERANG"
msgid "It comes from a land down under."
msgstr "来自澳洲土著。"

#. RECIPE_DESC.BRUSH
msgctxt "RECIPE_DESC.BRUSH"
msgid "Relieve beefalo of their hair buildup."
msgstr "减缓皮弗娄牛毛发的生长速度。"

#. RECIPE_DESC.BUGNET
msgctxt "RECIPE_DESC.BUGNET"
msgid "Catch bugs."
msgstr "抓虫子用的。"

#. RECIPE_DESC.BUNDLEWRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.BUNDLEWRAP"
msgid "Part and parcel to bundling your stuff."
msgstr "打包你的东西的部分和袋子。"

#. RECIPE_DESC.BUSHHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BUSHHAT"
msgid "Good for hiding!"
msgstr "很好的伪装！"

#. RECIPE_DESC.BUTTERFLY_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.BUTTERFLY_SKETCH"
msgid "Let the moon send you visions of butterflies."
msgstr "让月亮送你蝴蝶的图像。"

#. RECIPE_DESC.CAMPFIRE
msgctxt "RECIPE_DESC.CAMPFIRE"
msgid "Provides light while burning."
msgstr "燃烧时发出光亮。"

#. RECIPE_DESC.CANDYBAG
msgctxt "RECIPE_DESC.CANDYBAG"
msgid "Only carries Hallowed Nights goodies."
msgstr "只带万圣夜好吃的东西。"

#. RECIPE_DESC.CANE
msgctxt "RECIPE_DESC.CANE"
msgid "Trot on with speed and poise."
msgstr "泰然自若地快步走。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_CONFETTI_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_CONFETTI_KIT"
msgid "Start things off with a bang!"
msgstr "轰轰烈烈地开始吧！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_SPARKLE_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_SPARKLE_KIT"
msgid "Add some sparkle to your surroundings."
msgstr "给你周围的环境增添一些闪光点。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_STREAMER_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_STREAMER_KIT"
msgid "Create an explosion... of fun!"
msgstr "创造爆炸性的……乐趣！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE1_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE1_KIT"
msgid "A cracking addition to your decor."
msgstr "用裂纹搭配你的装饰品。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE2_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE2_KIT"
msgid "Pint-sized eggcitement!"
msgstr "蛋定的兴奋！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE3_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE3_KIT"
msgid "Get in the swing of summer fun!"
msgstr "尽情享受夏天的乐趣吧！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_FIGURE_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_FIGURE_KIT"
msgid "What could be inside?"
msgstr "里面会是什么？"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_LAMP_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_LAMP_KIT"
msgid "A dreamy light for summer nights."
msgstr "夏夜的梦幻之光。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_PLANT_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_PLANT_KIT"
msgid "A little piece of the Cawnival."
msgstr "一小块鸦年华。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALFOOD_CORNTEA
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALFOOD_CORNTEA"
msgid "Surprisingly refreshing!"
msgstr "出乎意料的清爽！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_KIT"
msgid "Let them eat grubs!"
msgstr "小鸟吃虫！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_HERDING_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_HERDING_KIT"
msgid "Whisk back runaway eggs."
msgstr "追回失控的蛋。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_MEMORY_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_MEMORY_KIT"
msgid "Count your eggs before they hatch."
msgstr "在你的蛋孵化前数清楚数量。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_BALL
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_BALL"
msgid "You're guaranteed to have a ball!"
msgstr "保证你有球必应！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_GAMETOKEN
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_GAMETOKEN"
msgid "Buy tokens, play games, win prizes!"
msgstr "购买代币，玩游戏，赢取奖品！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_GAMETOKEN_MULTIPLE
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_GAMETOKEN_MULTIPLE"
msgid "Why buy one when you could buy three?"
msgstr "既然能买三个，为什么要买一个？"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_PLAZA_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_PLAZA_KIT"
msgid "The centerpiece of every Cawnival."
msgstr "鸦年华不可或缺的中间物件。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_POPCORN
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_POPCORN"
msgid "Perfect for munching on while spectating."
msgstr "非常适合边看边吃。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_PRIZEBOOTH_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_PRIZEBOOTH_KIT"
msgid "See what prizes are in store."
msgstr "看看有什么奖品。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_SEEDPACKET
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_SEEDPACKET"
msgid "A crunchy Cawnival favorite."
msgstr "鸦年华最爱的香脆小吃。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_A
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_A"
msgid "A whimsical scarf of foraged leaves."
msgstr "用捡来的树叶做成的异想天开的围巾。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_B
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_B"
msgid "It's truly something to crow about."
msgstr "这东西确实值得称道。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_C
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_C"
msgid "The customary capelet of a Cawnival-goer."
msgstr "鸦年华游客的必备小披肩。"

#. RECIPE_DESC.CARRAT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARRAT"
msgid "Nimble, clever, and rich in beta carotene."
msgstr "灵巧机敏，富含胡萝卜素。"

#. RECIPE_DESC.CARTOGRAPHYDESK
msgctxt "RECIPE_DESC.CARTOGRAPHYDESK"
msgid "Show everyone exactly where you've been."
msgstr "准确地告诉别人你去过哪里。"

#. RECIPE_DESC.CATCOONHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.CATCOONHAT"
msgid "For those who value warmth over friends."
msgstr "适合那些重视温暖甚于朋友的人。"

#. RECIPE_DESC.CATTOY_MOUSE
msgctxt "RECIPE_DESC.CATTOY_MOUSE"
msgid "Start a game of cat and mouse."
msgstr "开始一场猫鼠游戏。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANCHOR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANCHOR_BUILDER"
msgid "Ground your base with a stone anchor."
msgstr "拿石锚去打基地的地基。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANCHOR_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANCHOR_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of an anchor."
msgstr "锚雕塑的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANTLION_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANTLION_BUILDER"
msgid "Ain't this Antlion beautiful?"
msgstr "这只蚁狮不美吗？"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEARGER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEARGER_BUILDER"
msgid "A stone reminder of a grizzly autumn."
msgstr "石头上对灰色秋天的提示。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEFALO_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEFALO_BUILDER"
msgid "A beauteous beefalo bust."
msgstr "牛气的皮弗娄牛雕像。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEFALO_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEFALO_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a charming beefalo."
msgstr "一件迷人的皮弗娄牛雕塑的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEQUEEN_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEQUEEN_BUILDER"
msgid "More regal than real."
msgstr "比真的还要尊贵。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BISHOP_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BISHOP_BUILDER"
msgid "A chesspiece with a checkered past."
msgstr "有着曲折的过去的棋子。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BUTTERFLY_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BUTTERFLY_BUILDER"
msgid "This sculpture's a moth-have."
msgstr "飞蛾雕塑。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BUTTERFLY_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BUTTERFLY_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a Moon Moth."
msgstr "一件月蛾雕塑的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CARRAT_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CARRAT_BUILDER"
msgid "A winsome sculpture of a champion."
msgstr "英雄的胜利雕像"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CARRAT_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CARRAT_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a victorious carrat."
msgstr "胜利的胡萝卜鼠雕塑的素描。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CATCOON_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CATCOON_BUILDER"
msgid "A curious statue for a curious creature."
msgstr "奇妙生物的奇妙雕像。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CATCOON_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CATCOON_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a playful catcoon."
msgstr "爱玩的浣猫雕塑的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYHOUND_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYHOUND_BUILDER"
msgid "It ain't nothing but a clay hound dog."
msgstr "只不过是一只黏土猎犬。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYHOUND_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYHOUND_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the Clay Hound."
msgstr "黏土雕像的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYWARG_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYWARG_BUILDER"
msgid "Sculpt a fearsome Clay Varg."
msgstr "吓人的黏土座狼雕像。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYWARG_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYWARG_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the Clay Varg."
msgstr "黏土座狼雕像的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CRABKING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CRABKING_BUILDER"
msgid "It looks even crabbier than you remember it."
msgstr "活灵活现的螃蟹。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CRABKING_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CRABKING_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the Crab King"
msgstr "帝王蟹雕像的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_DEERCLOPS_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_DEERCLOPS_BUILDER"
msgid "Sculpt yourself an eyeball monster."
msgstr "把你自己雕塑成一个眼球怪兽。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_DRAGONFLY_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_DRAGONFLY_BUILDER"
msgid "The ultimate trophy for the ultimate kill."
msgstr "最终击杀的最终战利品。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_EYEOFTERROR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_EYEOFTERROR_BUILDER"
msgid "Its stony gaze reminds you of an evil presence."
msgstr "它凝重的目光让你想起了一个邪恶的存在。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_FORMAL_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_FORMAL_BUILDER"
msgid "Behind every queen is a dapper king."
msgstr "每个女王后面都有一个衣冠楚楚的国王。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3_BUILDER"
msgid "Its design radiates an otherworldly strangeness."
msgstr "它的设计透露出异世界的奇特。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_HORNUCOPIA_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_HORNUCOPIA_BUILDER"
msgid "A sculpture for a starving artist."
msgstr "一个给饥饿的艺术家的雕像。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KITCOON_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KITCOON_BUILDER"
msgid "One's true wealth is measured by their friends."
msgstr "一个人的真正财富是由他有多少朋友来衡量的。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KITCOON_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KITCOON_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a kitcoon tower."
msgstr "一座浣猫塔雕塑的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KLAUS_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KLAUS_BUILDER"
msgid "Klaus to perfection."
msgstr "完美的克劳斯。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KNIGHT_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KNIGHT_BUILDER"
msgid "Shining armor not included."
msgstr "不包括闪亮的盔甲。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MALBATROSS_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MALBATROSS_BUILDER"
msgid "A sculpted scourge of the seas."
msgstr "被刻画成雕塑的海洋之怒。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MALBATROSS_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MALBATROSS_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the mighty Malbatross."
msgstr "强大的邪天翁雕像的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MINOTAUR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MINOTAUR_BUILDER"
msgid "This guardian sits in stony silence."
msgstr "这位守护者坐在那里，沉默不语。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOON_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOON_BUILDER"
msgid "It's a selene figurine!"
msgstr "月神的雕塑！"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOON_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOON_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the moon itself."
msgstr "月亮雕像的草图。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE_BUILDER"
msgid "Two for the price of one."
msgstr "一石二鸟。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MUSE_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MUSE_BUILDER"
msgid "The most powerful piece on the board."
msgstr "棋盘上最强大的一个棋子。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_PAWN_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_PAWN_BUILDER"
msgid "It takes a village to raise an army."
msgstr "养活一支军队需要一个村庄。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_PIPE_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_PIPE_BUILDER"
msgid "Stick this on your wheel and sculpt it."
msgstr "用这个支撑住你的车轮并进行雕刻。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ROOK_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ROOK_BUILDER"
msgid "Next best thing to an actual castle."
msgstr "通往真正的城堡的下一个最好的东西。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_STALKER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_STALKER_BUILDER"
msgid "A de-animated reanimated skeleton."
msgstr "刻画了有生命力的骸骨。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_TOADSTOOL_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_TOADSTOOL_BUILDER"
msgid "A toad-ally authentic reproduction of the original."
msgstr "真实重现了原物的形态。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_TWINSOFTERROR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_TWINSOFTERROR_BUILDER"
msgid "Double the eyes, double the terror."
msgstr "两只眼球，加倍恐怖。"

#. RECIPE_DESC.CHUM
msgctxt "RECIPE_DESC.CHUM"
msgid "Get chummy with the fish."
msgstr "鱼儿的美食。"

#. RECIPE_DESC.CLAW_GLOVE
msgctxt "RECIPE_DESC.CLAW_GLOVE"
msgid "Gets rid of tough obstacles."
msgstr "消除艰难的障碍。"

#. RECIPE_DESC.COLDFIRE
msgctxt "RECIPE_DESC.COLDFIRE"
msgid "This fire is from opposite day."
msgstr "这火是越烤越冷的冰火。"

#. RECIPE_DESC.COLDFIREPIT
msgctxt "RECIPE_DESC.COLDFIREPIT"
msgid "More efficient, but still backwards."
msgstr "燃烧效率更高，但仍然越烤越冷。"

#. RECIPE_DESC.COMPASS
msgctxt "RECIPE_DESC.COMPASS"
msgid "Points the way north."
msgstr "指向北方。"

#. RECIPE_DESC.COMPOSTINGBIN
msgctxt "RECIPE_DESC.COMPOSTINGBIN"
msgid "Make stinky rich soil."
msgstr "能让土壤变得臭烘烘和肥沃。"

#. RECIPE_DESC.COMPOSTWRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.COMPOSTWRAP"
msgid "\"Herbal\" therapy."
msgstr "\"草本\"的疗法。"

#. RECIPE_DESC.COOKBOOK
msgctxt "RECIPE_DESC.COOKBOOK"
msgid "Review your repertoire of recipes."
msgstr "查看你收集的食谱。"

#. RECIPE_DESC.COOKIECUTTERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.COOKIECUTTERHAT"
msgid "One must always be sharply dressed."
msgstr "穿着必须犀利。"

#. RECIPE_DESC.COOKPOT
msgctxt "RECIPE_DESC.COOKPOT"
msgid "Make better food."
msgstr "制作更好的食物。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_DRAGONLING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_DRAGONLING_BUILDER"
msgid "Befriend a noble Broodling."
msgstr "收养一只高傲的小龙蝇。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_EYEOFTERROR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_EYEOFTERROR_BUILDER"
msgid "Summon a friendly ocular companion."
msgstr "召唤一个友好的眼球伙伴。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_GLOMLING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_GLOMLING_BUILDER"
msgid "Befriend a bouncy Glomglom."
msgstr "收养一只快活的小格罗姆。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_KITTEN_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_KITTEN_BUILDER"
msgid "Befriend a clever Kittykit."
msgstr "收养一只聪明的浣猫崽。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_LAMB_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_LAMB_BUILDER"
msgid "Befriend a fluffy Ewelet."
msgstr "收养一只毛茸茸的小钢羊。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_LUNARMOTHLING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_LUNARMOTHLING_BUILDER"
msgid "Befriend a delicate Mothling."
msgstr "收养一只脆弱的小飞蛾。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_PERDLING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_PERDLING_BUILDER"
msgid "Befriend a hoppy Giblet."
msgstr "收养一只跳动的小火鸡。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_PUPPY_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_PUPPY_BUILDER"
msgid "Befriend a loyal Vargling."
msgstr "收养一只忠实的小座狼。"

#. RECIPE_DESC.CUTSTONE
msgctxt "RECIPE_DESC.CUTSTONE"
msgid "Nicely squared rocks."
msgstr "切成正方形的石头。"

#. RECIPE_DESC.DESERTHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.DESERTHAT"
msgid "Keeps the sand out of your eyes."
msgstr "从你的眼睛里把沙子揉出来。"

#. RECIPE_DESC.DIVININGROD
msgctxt "RECIPE_DESC.DIVININGROD"
msgid "There must be some way out of here..."
msgstr "肯定有方法可以离开这里..."

#. RECIPE_DESC.DRAGONBODYHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONBODYHAT"
msgid "The middle bit of a beast costume."
msgstr "野兽装束的中间部分。"

#. RECIPE_DESC.DRAGONFLYCHEST
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONFLYCHEST"
msgid "A sturdy and fireproof container."
msgstr "一种结实且防火的容器。"

#. RECIPE_DESC.DRAGONFLYFURNACE
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONFLYFURNACE"
msgid "Build yourself a fly flue."
msgstr "给自己建造一个苍蝇暖炉。"

#. RECIPE_DESC.DRAGONHEADHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONHEADHAT"
msgid "The front end of a beast costume."
msgstr "野兽装束的前端。"

#. RECIPE_DESC.DRAGONTAILHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONTAILHAT"
msgid "The caboose of a beast costume."
msgstr "野兽装束的尾端。"

#. RECIPE_DESC.DUMBBELL
msgctxt "RECIPE_DESC.DUMBBELL"
msgid "Sticks and stones make muscles honed."
msgstr "练肌肉离不开棍棒和石头。"

#. RECIPE_DESC.DUMBBELL_GEM
msgctxt "RECIPE_DESC.DUMBBELL_GEM"
msgid "Polish every facet of your workout."
msgstr "让你锻炼的方方面面都得到打磨。"

#. RECIPE_DESC.DUMBBELL_GOLDEN
msgctxt "RECIPE_DESC.DUMBBELL_GOLDEN"
msgid "The gold standard of weightlifting."
msgstr "举重的黄金标准。"

#. RECIPE_DESC.DUMBBELL_MARBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.DUMBBELL_MARBLE"
msgid "A quick way to a chiseled physique."
msgstr "获得有棱有角体格的捷径。"

#. RECIPE_DESC.EARMUFFSHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.EARMUFFSHAT"
msgid "A fuzzy little bit of warmth."
msgstr "毛茸茸的保暖物品。"

#. RECIPE_DESC.ENDTABLE
msgctxt "RECIPE_DESC.ENDTABLE"
msgid "A decorative table."
msgstr "一张装饰桌。"

#. RECIPE_DESC.EYEBRELLAHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.EYEBRELLAHAT"
msgid "An eye on the sky keeps you dry."
msgstr "面向天空的眼球让你保持干燥。"

#. RECIPE_DESC.EYETURRET_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.EYETURRET_ITEM"
msgid "Keep nasties away. By killing them."
msgstr "要远离讨厌的东西，就得杀了它们。"

#. RECIPE_DESC.FARM_HOE
msgctxt "RECIPE_DESC.FARM_HOE"
msgid "Till soil for crop seeds."
msgstr "翻耕，为撒播农作物做准备。"

#. RECIPE_DESC.FARM_PLOW_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.FARM_PLOW_ITEM"
msgid "Plow a plot for your plants."
msgstr "为你的植物犁一块地。"

#. RECIPE_DESC.FAST_FARMPLOT
msgctxt "RECIPE_DESC.FAST_FARMPLOT"
msgid "Grows seeds a bit faster."
msgstr "让种子生长得更快一点。"

#. RECIPE_DESC.FEATHERFAN
msgctxt "RECIPE_DESC.FEATHERFAN"
msgid "Luxuriously soft, luxuriously large."
msgstr "超柔软、超大的扇子。"

#. RECIPE_DESC.FEATHERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.FEATHERHAT"
msgid "A dress for your head."
msgstr "头上的装饰。"

#. RECIPE_DESC.FEATHERPENCIL
msgctxt "RECIPE_DESC.FEATHERPENCIL"
msgid "Yes, the feather IS necessary."
msgstr "是的，羽毛是必须的。"

#. RECIPE_DESC.FENCE_GATE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.FENCE_GATE_ITEM"
msgid "A gate for wood fencing."
msgstr "木栅栏的门。"

#. RECIPE_DESC.FENCE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.FENCE_ITEM"
msgid "Wood fence segments."
msgstr "木栅栏部分。"

#. RECIPE_DESC.FERTILIZER
msgctxt "RECIPE_DESC.FERTILIZER"
msgid "Less poop on hands, more poop on plants."
msgstr "少拉点在手上，多拉点在庄稼上。"

#. RECIPE_DESC.FIRECRACKERS
msgctxt "RECIPE_DESC.FIRECRACKERS"
msgid "Celebrate with a BANG!"
msgstr "用重击来庆祝！"

#. RECIPE_DESC.FIREPIT
msgctxt "RECIPE_DESC.FIREPIT"
msgid "A safer, more efficient campfire."
msgstr "一种更安全、更高效的营火。"

#. RECIPE_DESC.FIRESTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.FIRESTAFF"
msgid "Harness the power of combustion!"
msgstr "利用火焰的力量！"

#. RECIPE_DESC.FIRESUPPRESSOR
msgctxt "RECIPE_DESC.FIRESUPPRESSOR"
msgid "Saves plants, puts out fires, fueled by flame."
msgstr "拯救植物，扑灭火焰，可添加燃料。"

#. RECIPE_DESC.FISHINGNET
msgctxt "RECIPE_DESC.FISHINGNET"
msgid "Nothin' but net."
msgstr "就是一张网。"

#. RECIPE_DESC.FISHINGROD
msgctxt "RECIPE_DESC.FISHINGROD"
msgid "Go fishing. For fish."
msgstr "去钓鱼。为了鱼。"

#. RECIPE_DESC.FISH_BOX
msgctxt "RECIPE_DESC.FISH_BOX"
msgid "Keep fish as fresh as the day you net them."
msgstr "保持鱼与网捕之日一样新鲜。"

#. RECIPE_DESC.FLOWERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.FLOWERHAT"
msgid "Something to soothe the nerves."
msgstr "放松神经的东西。"

#. RECIPE_DESC.FOOTBALLHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.FOOTBALLHAT"
msgid "Protect your braincase."
msgstr "保护你的脑壳。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_ATTACK
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_ATTACK"
msgid "Call upon the power of darkness."
msgstr "召唤黑暗的力量。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_FASTREGEN
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_FASTREGEN"
msgid "A potent cure for grave injuries."
msgstr "治疗重伤的强力药剂。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_RETALIATION
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_RETALIATION"
msgid "Give foes a taste of their own medicine."
msgstr "对敌人以牙还牙。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SHIELD
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SHIELD"
msgid "Shield your sister from harm."
msgstr "保护你的姐妹不受伤害。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SLOWREGEN
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SLOWREGEN"
msgid "Time heals all wounds."
msgstr "时间会抚平所有伤口。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SPEED
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SPEED"
msgid "Give your soul a little boo-st."
msgstr "给你的灵魂来一剂强心针。"

#. RECIPE_DESC.GIFTWRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.GIFTWRAP"
msgid "Wrap things up, nice and pretty!"
msgstr "把东西打包起来，好看又可爱！"

#. RECIPE_DESC.GLASSCUTTER
msgctxt "RECIPE_DESC.GLASSCUTTER"
msgid "Cutting edge weaponry."
msgstr "尖端武器。"

#. RECIPE_DESC.GLASSCUTTER_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.GLASSCUTTER_BLUEPRINT"
msgid "The moon will protect you."
msgstr "月亮会保护你。"

#. RECIPE_DESC.GOGGLESHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.GOGGLESHAT"
msgid "Decorative goggles you can oggle."
msgstr "你可以瞪大眼睛看装饰性护目镜。"

#. RECIPE_DESC.GOLDENAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDENAXE"
msgid "Chop down trees with STYLE!"
msgstr "砍树也要有格调！"

#. RECIPE_DESC.GOLDENPICKAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDENPICKAXE"
msgid "Break down rocks like a boss."
msgstr "像大Boss一样砸碎岩石。"

#. RECIPE_DESC.GOLDENPITCHFORK
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDENPITCHFORK"
msgid "Rearrange the whole world."
msgstr "重新布置整个世界。"

#. RECIPE_DESC.GOLDENSHOVEL
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDENSHOVEL"
msgid "Lasts longer, digs the same stuff."
msgstr "挖掘作用相同，但使用寿命更长。"

#. RECIPE_DESC.GOLDEN_FARM_HOE
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDEN_FARM_HOE"
msgid "Elegantly till soil for crop seeds."
msgstr "优雅地耕地。"

#. RECIPE_DESC.GRASS_UMBRELLA
msgctxt "RECIPE_DESC.GRASS_UMBRELLA"
msgid "Posh & portable protection."
msgstr "漂亮轻便的保护伞。"

#. RECIPE_DESC.GREENAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.GREENAMULET"
msgid "Craft with a discount!"
msgstr "用更少的材料合成物品！"

#. RECIPE_DESC.GREENSTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.GREENSTAFF"
msgid "Clean and efficient destruction."
msgstr "干净而有效的摧毁。"

#. RECIPE_DESC.GREEN_MUSHROOMHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.GREEN_MUSHROOMHAT"
msgid "It's like eating all kinds of mushrooms."
msgstr "就像在吃所有种类的蘑菇。"

#. RECIPE_DESC.GUNPOWDER
msgctxt "RECIPE_DESC.GUNPOWDER"
msgid "A handful of gunpowder."
msgstr "一把火药。"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_BRAVERY
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_BRAVERY"
msgid "Liquid courage."
msgstr "液体勇气"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_HEALTH
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_HEALTH"
msgid "Good for your heart."
msgstr "对心脏有益"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_MOON
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_MOON"
msgid "There's a change brewing."
msgstr "发酵着变化。"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_ROOT
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_ROOT"
msgid "Spine-chilling saplings."
msgstr "令人毛骨悚然的树苗"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_SANITY
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_SANITY"
msgid "Put your mind at ease."
msgstr "让你精神放松"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_VOLATILE
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_VOLATILE"
msgid "Crystallized incandescence."
msgstr "炽热晶体"

#. RECIPE_DESC.HAMBAT
msgctxt "RECIPE_DESC.HAMBAT"
msgid "It takes food to make food."
msgstr "舍不得火腿套不着狼。"

#. RECIPE_DESC.HAMMER
msgctxt "RECIPE_DESC.HAMMER"
msgid "Smashes all kinds of things."
msgstr "敲碎各种东西。"

#. RECIPE_DESC.HAWAIIANSHIRT
msgctxt "RECIPE_DESC.HAWAIIANSHIRT"
msgid "Fun in the sun. Or on Casual Fridays."
msgstr "适合夏日穿着，或在周五便装日穿着。"

#. RECIPE_DESC.HEALINGSALVE
msgctxt "RECIPE_DESC.HEALINGSALVE"
msgid "Disinfectant for cuts and abrasions."
msgstr "对割伤和擦伤进行消毒杀菌。"

#. RECIPE_DESC.HEATROCK
msgctxt "RECIPE_DESC.HEATROCK"
msgid "Stores thermals for travel."
msgstr "储存热能供旅行途中使用。"

#. RECIPE_DESC.HERMIT_BUNDLE_SHELLS
msgctxt "RECIPE_DESC.HERMIT_BUNDLE_SHELLS"
msgid "The shells she sells."
msgstr "她卖的贝壳。"

#. RECIPE_DESC.HOMESIGN
msgctxt "RECIPE_DESC.HOMESIGN"
msgid "Make your mark upon the world."
msgstr "在世界中留下你的标记。"

#. RECIPE_DESC.HOUNDWHISTLE
msgctxt "RECIPE_DESC.HOUNDWHISTLE"
msgid "Blow the whistle on wild hounds."
msgstr "对野猎犬吹哨。"

#. RECIPE_DESC.ICEBOX
msgctxt "RECIPE_DESC.ICEBOX"
msgid "Slows food spoilage."
msgstr "延缓食物变质。"

#. RECIPE_DESC.ICEHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.ICEHAT"
msgid "Science, on the rocks."
msgstr "用科学技术合成的冰帽。"

#. RECIPE_DESC.ICEPACK
msgctxt "RECIPE_DESC.ICEPACK"
msgid "Small capacity, but keeps stuff fresh."
msgstr "容量虽小，但能保持东西新鲜。"

#. RECIPE_DESC.ICESTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.ICESTAFF"
msgid "Freeze enemies in their tracks."
msgstr "把敌人冰冻在原地。"

#. RECIPE_DESC.KELPHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.KELPHAT"
msgid "Something to agitate the nerves."
msgstr "让人神经焦虑的东西。"

#. RECIPE_DESC.KITCOONDECOR1_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.KITCOONDECOR1_KIT"
msgid "Feathered fun for feline friends."
msgstr "属于猫科朋友的羽毛乐趣。"

#. RECIPE_DESC.KITCOONDECOR2_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.KITCOONDECOR2_KIT"
msgid "A delightful exercise in futility."
msgstr "一场愉快的无用功。"

#. RECIPE_DESC.KITCOONDEN_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.KITCOONDEN_KIT"
msgid "A home for kitcoons of all stripes."
msgstr "各种条纹浣猫的家园。"

#. RECIPE_DESC.KITCOON_NAMETAG
msgctxt "RECIPE_DESC.KITCOON_NAMETAG"
msgid "Put a name to a cute little face."
msgstr "给可爱的小脸蛋起个名字。"

#. RECIPE_DESC.LANTERN
msgctxt "RECIPE_DESC.LANTERN"
msgid "Refuelable, bright, portable!"
msgstr "可加燃料、明亮、便携！"

#. RECIPE_DESC.LIFEINJECTOR
msgctxt "RECIPE_DESC.LIFEINJECTOR"
msgid "Boosts your declining max health."
msgstr "提高下你那日渐衰退的最大健康值吧。"

#. RECIPE_DESC.LIGHTER
msgctxt "RECIPE_DESC.LIGHTER"
msgid "Burns through the night and in the rain."
msgstr "火焰在雨中彻夜燃烧。"

#. RECIPE_DESC.LIGHTNING_ROD
msgctxt "RECIPE_DESC.LIGHTNING_ROD"
msgid "Protection from strikes."
msgstr "防雷劈。"

#. RECIPE_DESC.LIVINGLOG
msgctxt "RECIPE_DESC.LIVINGLOG"
msgid "Put yourself into your work."
msgstr "用你的身体来代替\n你该干的活吧。"

#. RECIPE_DESC.MADSCIENCE_LAB
msgctxt "RECIPE_DESC.MADSCIENCE_LAB"
msgid "Mad science has no limits. Except sanity."
msgstr "疯狂实验无极限。唯独神智有极限。"

#. RECIPE_DESC.MALBATROSS_FEATHERED_WEAVE
msgctxt "RECIPE_DESC.MALBATROSS_FEATHERED_WEAVE"
msgid "A fine feathered fabric."
msgstr "精美的羽毛布料。"

#. RECIPE_DESC.MAPSCROLL
msgctxt "RECIPE_DESC.MAPSCROLL"
msgid "Show everyone what you've seen!"
msgstr "向别人展示你看到什么！"

#. RECIPE_DESC.MARBLEBEAN
msgctxt "RECIPE_DESC.MARBLEBEAN"
msgid "Grow a marble forest."
msgstr "种植一片大理石森林。"

#. RECIPE_DESC.MAST
msgctxt "RECIPE_DESC.MAST"
msgid "Sail away, sail away."
msgstr "乘风破浪会有时。"

#. RECIPE_DESC.MASTUPGRADE_LAMP_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MASTUPGRADE_LAMP_ITEM"
msgid "An illuminating mast attachment."
msgstr "桅杆照明附件。"

#. RECIPE_DESC.MASTUPGRADE_LIGHTNINGROD_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MASTUPGRADE_LIGHTNINGROD_ITEM"
msgid "An electrifying addition to your mast."
msgstr "为你的桅杆带来过电般的刺激。"

#. RECIPE_DESC.MAST_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MAST_ITEM"
msgid "Sail away, sail away."
msgstr "乘风破浪会有时。"

#. RECIPE_DESC.MAST_MALBATROSS
msgctxt "RECIPE_DESC.MAST_MALBATROSS"
msgid "Sail like a seabird into the blue."
msgstr "像海鸟一样航向深蓝。"

#. RECIPE_DESC.MAST_MALBATROSS_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MAST_MALBATROSS_ITEM"
msgid "Sail like a seabird into the blue."
msgstr "像海鸟一样航向深蓝。"

#. RECIPE_DESC.MEATRACK
msgctxt "RECIPE_DESC.MEATRACK"
msgid "The jerkiest of racks."
msgstr "晾肉的架子。"

#. RECIPE_DESC.MERMHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.MERMHAT"
msgid "Merm-ify your friends."
msgstr "鱼人化你的朋友。"

#. RECIPE_DESC.MERMHOUSE_CRAFTED
msgctxt "RECIPE_DESC.MERMHOUSE_CRAFTED"
msgid "A home fit for a Merm."
msgstr "适合鱼人的家。"

#. RECIPE_DESC.MERMTHRONE_CONSTRUCTION
msgctxt "RECIPE_DESC.MERMTHRONE_CONSTRUCTION"
msgid "Usher in a new Merm Monarchy."
msgstr "建立一个新的鱼人王朝。"

#. RECIPE_DESC.MERMWATCHTOWER
msgctxt "RECIPE_DESC.MERMWATCHTOWER"
msgid "True warriors live within."
msgstr "真勇士的驻地。"

#. RECIPE_DESC.MIGHTY_GYM
msgctxt "RECIPE_DESC.MIGHTY_GYM"
msgid "Bring on the brawn!"
msgstr "拿出力量来吧！"

#. RECIPE_DESC.MINERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.MINERHAT"
msgid "Light up the night with your noggin."
msgstr "用你脑袋上的灯照亮夜晚。"

#. RECIPE_DESC.MINIBOATLANTERN
msgctxt "RECIPE_DESC.MINIBOATLANTERN"
msgid "It flickers with a warm glow."
msgstr "闪着暖暖的光亮。"

#. RECIPE_DESC.MINIFAN
msgctxt "RECIPE_DESC.MINIFAN"
msgid "You have to run to create a breeze!"
msgstr "你得跑起来，才能带来风！"

#. RECIPE_DESC.MINIFLARE
msgctxt "RECIPE_DESC.MINIFLARE"
msgid "Light the way for your trusted friends."
msgstr "为你信任的朋友照亮前路。"

#. RECIPE_DESC.MINISIGN_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MINISIGN_ITEM"
msgid "Draw on these with a Feather Pencil."
msgstr "用羽毛笔在这些上面画画。"

#. RECIPE_DESC.MOLEHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.MOLEHAT"
msgid "Grants the wearer Smell-E-Vision."
msgstr "为穿戴者提供夜视能力。"

#. RECIPE_DESC.MOONDIAL
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONDIAL"
msgid "Track the phases of the moon!"
msgstr "追踪月相！"

#. RECIPE_DESC.MOONGLASSAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONGLASSAXE"
msgid "Fragile but effective."
msgstr "脆弱而有效。"

#. RECIPE_DESC.MOONGLASSAXE_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONGLASSAXE_BLUEPRINT"
msgid "Knowledge bestowed by the moon itself."
msgstr "月亮所赐的知识。"

#. RECIPE_DESC.MOONROCKCRATER
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONROCKCRATER"
msgid "A rock for marking your territory."
msgstr "用于划定地盘的岩石。"

#. RECIPE_DESC.MOONROCKIDOL
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONROCKIDOL"
msgid "A key figure."
msgstr "重要人物。"

#. RECIPE_DESC.MOONSTORM_GOGGLESHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONSTORM_GOGGLESHAT"
msgid "Utilize potato eyes to see through storms."
msgstr "利用土豆之眼来看清风暴。"

#. RECIPE_DESC.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION1
msgctxt "RECIPE_DESC.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION1"
msgid "Mad science approved, never tested."
msgstr "有疯狂科学的认可，但从未测试过。"

#. RECIPE_DESC.MOON_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.MOON_SKETCH"
msgid "Look upon the face of the moon."
msgstr "检视月亮的表面。"

#. RECIPE_DESC.MULTIPLAYER_PORTAL_MOONROCK_CONSTR_PLANS
msgctxt "RECIPE_DESC.MULTIPLAYER_PORTAL_MOONROCK_CONSTR_PLANS"
msgid "The best laid plans."
msgstr "最好的计划。"

#. RECIPE_DESC.MULTITOOL_AXE_PICKAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.MULTITOOL_AXE_PICKAXE"
msgid "Doubly useful."
msgstr "加倍实用。"

#. RECIPE_DESC.MUSHROOM_FARM
msgctxt "RECIPE_DESC.MUSHROOM_FARM"
msgid "Grows mushrooms."
msgstr "种蘑菇。"

#. RECIPE_DESC.MUSHROOM_LIGHT
msgctxt "RECIPE_DESC.MUSHROOM_LIGHT"
msgid "The perfect addition to any mush-Room."
msgstr "任何蘑菇的完美添加物。"

#. RECIPE_DESC.MUSHROOM_LIGHT2
msgctxt "RECIPE_DESC.MUSHROOM_LIGHT2"
msgid "Inspired by the lava lamp sciences."
msgstr "受到火山岩浆灯饰学问的激发。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_DROPPER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_DROPPER"
msgid "The flavor might catch you by surprise."
msgstr "味道也许会让你惊喜。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_HEALER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_HEALER"
msgid "Extra grainy, so it has to be healthy!"
msgstr "特别多的谷物，所以必须是健康的！"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_HIDER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_HIDER"
msgid "Crunchy outside, soft inside."
msgstr "外酥里嫩。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_MOON
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_MOON"
msgid "Its recipient will be over the moon!"
msgstr "吃到它的人会快乐到月球去！"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_SPITTER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_SPITTER"
msgid "It's the spitting image of a spider."
msgstr "喷薄而出的蜘蛛形象。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_WARRIOR
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_WARRIOR"
msgid "Make the sweetest little bodyguards."
msgstr "做最可爱的小保镖。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_WATER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_WATER"
msgid "They look simply mouthwatering!"
msgstr "光是看就让人流口水！"

#. RECIPE_DESC.NIGHTLIGHT
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTLIGHT"
msgid "Light the night with your dreams."
msgstr "用你的噩梦点亮夜晚。"

#. RECIPE_DESC.NIGHTMAREFUEL
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTMAREFUEL"
msgid "Evil residue used by the foolish and crazy."
msgstr "傻子和疯子使用的邪恶残渣。"

#. RECIPE_DESC.NIGHTMARE_TIMEPIECE
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTMARE_TIMEPIECE"
msgid "Track the flow of ambient magic levels."
msgstr "跟踪周围魔力水平的流动。"

#. RECIPE_DESC.NIGHTSTICK
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTSTICK"
msgid "Morning light for a nighttime fight."
msgstr "用于夜间战斗的晨光。"

#. RECIPE_DESC.NIGHTSWORD
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTSWORD"
msgid "Lucid dreaming damage."
msgstr "造成噩梦般的伤害。"

#. RECIPE_DESC.NUTRIENTSGOGGLESHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.NUTRIENTSGOGGLESHAT"
msgid "Visualize your garden's success."
msgstr "让你看到一个成功的花园。"

#. RECIPE_DESC.OAR
msgctxt "RECIPE_DESC.OAR"
msgid "Row, row, row your boat."
msgstr "划，划，划小船。"

#. RECIPE_DESC.OAR_DRIFTWOOD
msgctxt "RECIPE_DESC.OAR_DRIFTWOOD"
msgid "Oarn't you glad I didn't say banana?"
msgstr "小桨要用浮木造？"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_BALL
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_BALL"
msgid "A classic design for pros and beginners."
msgstr "经典设计，初学者和职业钓手两相宜。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_CANARY
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_CANARY"
msgid "Favoured by more discerning anglers."
msgstr "深受职业钓手的喜爱。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_CROW
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_CROW"
msgid "Favoured by more discerning anglers."
msgstr "深受职业钓手的喜爱。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_GOOSE
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_GOOSE"
msgid "A fancy downy float."
msgstr "高级羽绒浮标。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_MALBATROSS
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_MALBATROSS"
msgid "A fancy float from a furious fowl."
msgstr "高级巨鸟浮标。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_OVAL
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_OVAL"
msgid "A more stylish take on the classic bobber."
msgstr "在经典浮标的基础上融入了时尚设计。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN"
msgid "Favoured by more discerning anglers."
msgstr "深受职业钓手的喜爱。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN_WINTER
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN_WINTER"
msgid "Favoured by more discerning anglers."
msgstr "深受职业钓手的喜爱。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_DROWSY
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_DROWSY"
msgid "A confused fish is a caught fish."
msgstr "把鱼闷住就抓住了一半。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_HEAVY
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_HEAVY"
msgid "Reel in the big one!"
msgstr "钓一条大鱼！"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_RAIN
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_RAIN"
msgid "Keep one around for a rainy day."
msgstr "留着雨天用。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_SNOW
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_SNOW"
msgid "There's snow better time for fishing!"
msgstr "雪天适合用它钓鱼。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_BLUE
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_BLUE"
msgid "Go for a quick evening bite."
msgstr "适用于夜间垂钓。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_GREEN
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_GREEN"
msgid "A lure that works best in low light."
msgstr "低光照环境里效果最好。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_RED
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_RED"
msgid "The early fish gets the worm."
msgstr "早起的鱼儿有虫吃。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_BLUE
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_BLUE"
msgid "Go for a quick evening bite."
msgstr "适用于夜间垂钓。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_GREEN
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_GREEN"
msgid "Fish on into the sunset."
msgstr "在夕阳中继续垂钓。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_RED
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_RED"
msgid "The early fish gets the worm."
msgstr "早起的鱼儿有虫吃。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGROD
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGROD"
msgid "Fish like a pro."
msgstr "像职业选手一样钓鱼吧。"

#. RECIPE_DESC.ONEMANBAND
msgctxt "RECIPE_DESC.ONEMANBAND"
msgid "Even crazy musicians amass a following."
msgstr "疯子音乐家也有粉丝。"

#. RECIPE_DESC.ORANGEAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.ORANGEAMULET"
msgid "For those who don't like to pick items up."
msgstr "适合那些不喜欢捡东西的人。"

#. RECIPE_DESC.ORANGESTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.ORANGESTAFF"
msgid "For those who don't like walking."
msgstr "适合那些不喜欢走路的人。"

#. RECIPE_DESC.PANFLUTE
msgctxt "RECIPE_DESC.PANFLUTE"
msgid "Music to soothe savage beasts."
msgstr "抚慰凶猛野兽的音乐。"

#. RECIPE_DESC.PAPYRUS
msgctxt "RECIPE_DESC.PAPYRUS"
msgid "For writing things."
msgstr "用于书写。"

#. RECIPE_DESC.PERDFAN
msgctxt "RECIPE_DESC.PERDFAN"
msgid "Extra lucky, extra large."
msgstr "额外的运气，超级多。"

#. RECIPE_DESC.PERDSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.PERDSHRINE"
msgid "Make offerings to the majestic Gobbler."
msgstr "供奉庄严之火鸡。"

#. RECIPE_DESC.PICKAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.PICKAXE"
msgid "Break down rocks."
msgstr "凿碎岩石。"

#. RECIPE_DESC.PIGGYBACK
msgctxt "RECIPE_DESC.PIGGYBACK"
msgid "Carries a lot, but slows you down."
msgstr "能装许多东西，但会减慢你的速度。"

#. RECIPE_DESC.PIGHOUSE
msgctxt "RECIPE_DESC.PIGHOUSE"
msgid "Shelters one pig."
msgstr "可以住一只猪。"

#. RECIPE_DESC.PIGSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.PIGSHRINE"
msgid "Make offerings to the affluent Pig."
msgstr "供奉富饶之猪人。"

#. RECIPE_DESC.PITCHFORK
msgctxt "RECIPE_DESC.PITCHFORK"
msgid "Move the ground around."
msgstr "铲地用具。"

#. RECIPE_DESC.PLANTREGISTRYHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.PLANTREGISTRYHAT"
msgid "Allow your gardening expertise to grow."
msgstr "让你的园艺专业知识得到增长。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_DISMANTLER
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_DISMANTLER"
msgid "Tinker with timepieces."
msgstr "修补计时装置。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_HEAL
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_HEAL"
msgid "You're only as old as you feel."
msgstr "你觉得自己是几岁，你就是几岁。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_PARTS
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_PARTS"
msgid "It's what's inside, that counts."
msgstr "计时必备零件。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_PORTAL
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_PORTAL"
msgid "Time travel is better with friends."
msgstr "和朋友一起穿越时间会更好。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_RECALL
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_RECALL"
msgid "Return to a distant point in time."
msgstr "返回到一个遥远的时间点。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_REVIVE
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_REVIVE"
msgid "Undo a friend's untimely end."
msgstr "挽回一个朋友的不幸结局。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_WARP
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_WARP"
msgid "Retrace your last steps."
msgstr "重走你的最后几步。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_WEAPON
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_WEAPON"
msgid "This clock strikes YOU."
msgstr "这只钟敲的就是你。"

#. RECIPE_DESC.POCKET_SCALE
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKET_SCALE"
msgid "Weigh your fish on the go!"
msgstr "随时称鱼的重量！"

#. RECIPE_DESC.PORTABLEBLENDER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLEBLENDER_ITEM"
msgid "Grind ingredients into powdered spices."
msgstr "把原料研磨成粉状调味品。"

#. RECIPE_DESC.PORTABLECOOKPOT_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLECOOKPOT_ITEM"
msgid "For the gourmet on the go."
msgstr "随时随地为美食家服务。"

#. RECIPE_DESC.PORTABLESPICER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLESPICER_ITEM"
msgid "Spicing your meals is very in season."
msgstr "调味让饭菜更可口。"

#. RECIPE_DESC.PORTABLETENT
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLETENT"
msgid "Portable protection from the elements."
msgstr "便捷的保护设备，让你免受风吹雨打。"

#. RECIPE_DESC.PORTABLETENT_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLETENT_ITEM"
msgid "Portable protection from the elements."
msgstr "便捷的保护设备，让你免受风吹雨打。"

#. RECIPE_DESC.POTATOSACK
msgctxt "RECIPE_DESC.POTATOSACK"
msgid "A potato's natural habitat."
msgstr "马铃薯的天然栖息地。"

#. RECIPE_DESC.POTTEDFERN
msgctxt "RECIPE_DESC.POTTEDFERN"
msgid "Make a pot and stick a fern inside."
msgstr "做个花盆，里面栽上蕨类植物。"

#. RECIPE_DESC.PREMIUMWATERINGCAN
msgctxt "RECIPE_DESC.PREMIUMWATERINGCAN"
msgid "An innovation in irrigation!"
msgstr "灌溉方面的创新!"

#. RECIPE_DESC.PUMPKIN_LANTERN
msgctxt "RECIPE_DESC.PUMPKIN_LANTERN"
msgid "Spooky illumination."
msgstr "长着鬼脸的照明用具。"

#. RECIPE_DESC.PURPLEAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.PURPLEAMULET"
msgid "Induce insanity."
msgstr "引起精神错乱。"

#. RECIPE_DESC.PURPLEGEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PURPLEGEM"
msgid "By your colors combined!"
msgstr "融合你们的颜色！"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_BOWL_SILVER
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_BOWL_SILVER"
msgid "Presentation is half the taste."
msgstr "外观是品味的一半。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CASSEROLEDISH
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CASSEROLEDISH"
msgid "Fine ceramics for finer food."
msgstr "精致的瓷具，适合更精致的食物。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRABTRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRABTRAP"
msgid "Trap the crabs in the bucket."
msgstr "把螃蟹捕进桶里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_GRILL
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_GRILL"
msgid "Everything you need to set up a large grill."
msgstr "装备大型烤架所需的一切。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_GRILL_SMALL
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_GRILL_SMALL"
msgid "Everything you need to set up a grill."
msgstr "装备烤架所需的一切。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_OVEN
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_OVEN"
msgid "Everything you need to set up an oven."
msgstr "装备烤箱所需的一切。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_POT_HANGER
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_POT_HANGER"
msgid "Everything you need to set up a cookpot."
msgstr "装备锅子所需的一切。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_FLOUR
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_FLOUR"
msgid "Ground wheat."
msgstr "磨碎的小麦。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_GOATMILK
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_GOATMILK"
msgid "Fresh from the source."
msgstr "新鲜的来源。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_HOE
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_HOE"
msgid "Till soil for crop seeds."
msgstr "翻耕，为撒播农作物做准备。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_KEY
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_KEY"
msgid "Open things that aren't yours."
msgstr "打开不属于你的东西。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_KEY_PARK
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_KEY_PARK"
msgid "The key to Sugarwood Memorial Park."
msgstr "糖木纪念公园的钥匙。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PIGEON
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PIGEON"
msgid "It's a whole, live pigeon."
msgstr "这是一只完整的活鸽。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PLATE_SILVER
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PLATE_SILVER"
msgid "High class plating for improved dishes."
msgstr "高级装盘，搭配改良菜式。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PORTAL_KEY
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PORTAL_KEY"
msgid "The way out. I can charge it with Favors."
msgstr "出路。我可以用惠赠来收费。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT"
msgid "State of the art cookware."
msgstr "先进的炊具。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT_HANGER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT_HANGER_ITEM"
msgid "Hang a pot on the fire. Hands free!"
msgstr "把锅子架在火上。手就解放了！"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT_SYRUP
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT_SYRUP"
msgid "For sugary, delicious sap processing."
msgstr "用于加工甜美的糖浆。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SALT
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SALT"
msgid "A few pinches of salt."
msgstr "几撮盐。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SALT_RACK_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SALT_RACK_ITEM"
msgid "Get a little salty."
msgstr "变得有点咸。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SAPBUCKET
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SAPBUCKET"
msgid "Don't be a sap, get syrup from the tap!"
msgstr "别傻乎乎的，快从切口上取糖浆！"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_1
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_1"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的农作物种子。栽种在翻耕过的土壤里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_2
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_2"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的农作物种子。栽种在翻耕过的土壤里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_3
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_3"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的农作物种子。栽种在翻耕过的土壤里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_4
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_4"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的农作物种子。栽种在翻耕过的土壤里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_5
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_5"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的农作物种子。栽种在翻耕过的土壤里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_6
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_6"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的农作物种子。栽种在翻耕过的土壤里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_7
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_7"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的农作物种子。栽种在翻耕过的土壤里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_MIX
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_MIX"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的农作物种子。栽种在翻耕过的土壤里。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SLAUGHTERTOOL
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SLAUGHTERTOOL"
msgid "Well, meat doesn't grow on trees."
msgstr "好吧，肉不会在长在树上。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SPOTSPICE_GROUND
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SPOTSPICE_GROUND"
msgid "One teaspoon of delicious spice."
msgstr "一茶匙美味的香料。"

#. RECIPE_DESC.RABBITHOUSE
msgctxt "RECIPE_DESC.RABBITHOUSE"
msgid "Houses a giant rabbit and all his stuff."
msgstr "可容纳一只巨大的兔子及其所有物品。"

#. RECIPE_DESC.RAINCOAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RAINCOAT"
msgid "A waterproof coat to keep you dry."
msgstr "让你保持干燥的防水外套。"

#. RECIPE_DESC.RAINHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RAINHAT"
msgid "Soft to the touch, slick to the rain."
msgstr "手感柔软，防雨必备。"

#. RECIPE_DESC.RAINOMETER
msgctxt "RECIPE_DESC.RAINOMETER"
msgid "Observe precipitation probabilities."
msgstr "观测降雨机率。"

#. RECIPE_DESC.RAZOR
msgctxt "RECIPE_DESC.RAZOR"
msgid "Shave off your dirty beatnik beard."
msgstr "剃掉你脏脏的山羊胡子。"

#. RECIPE_DESC.REDLANTERN
msgctxt "RECIPE_DESC.REDLANTERN"
msgid "A fortuitous lantern to light your way."
msgstr "照亮你的路的幸运灯笼。"

#. RECIPE_DESC.RED_MUSHROOMHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RED_MUSHROOMHAT"
msgid "It's like eating all kinds of mushrooms."
msgstr "就像在吃所有种类的蘑菇。"

#. RECIPE_DESC.REFINED_DUST
msgctxt "RECIPE_DESC.REFINED_DUST"
msgid "A key ingredient for an ancient treat."
msgstr "远古甜品的关键原料。"

#. RECIPE_DESC.REFLECTIVEVEST
msgctxt "RECIPE_DESC.REFLECTIVEVEST"
msgid "Keep cool and fresh in this stylish vest."
msgstr "穿上这件时尚的背心，让你神清气爽。"

#. RECIPE_DESC.RESEARCHLAB
msgctxt "RECIPE_DESC.RESEARCHLAB"
msgid "Unlock new crafting recipes!"
msgstr "解锁新的合成配方！"

#. RECIPE_DESC.RESEARCHLAB2
msgctxt "RECIPE_DESC.RESEARCHLAB2"
msgid "Unlock even more crafting recipes!"
msgstr "解锁更多合成配方！"

#. RECIPE_DESC.RESEARCHLAB3
msgctxt "RECIPE_DESC.RESEARCHLAB3"
msgid "Is this even science anymore?"
msgstr "这还是科学吗？"

#. RECIPE_DESC.RESEARCHLAB4
msgctxt "RECIPE_DESC.RESEARCHLAB4"
msgid "Amplify the magical power of your top hat."
msgstr "增强高礼帽的魔力。"

#. RECIPE_DESC.RESKIN_TOOL
msgctxt "RECIPE_DESC.RESKIN_TOOL"
msgid "Make a clean sweep of redecorating."
msgstr "把装潢的东西清扫的干干净净。"

#. RECIPE_DESC.RESURRECTIONSTATUE
msgctxt "RECIPE_DESC.RESURRECTIONSTATUE"
msgid "Resurrect yourself via the power of meat."
msgstr "以肉的力量让你重生。"

#. RECIPE_DESC.REVIVER
msgctxt "RECIPE_DESC.REVIVER"
msgid "Ghastly revival of a ghostly friend."
msgstr "鬼魂朋友复活了，好可怕。"

#. RECIPE_DESC.ROPE
msgctxt "RECIPE_DESC.ROPE"
msgid "Tightly woven coils of usefulness."
msgstr "紧密编成的草绳，非常有用。"

#. RECIPE_DESC.RUINSHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSHAT"
msgid "Complete with ancient force field!"
msgstr "附有远古力场！"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_BOWL
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_BOWL"
msgid "A distressed bowl."
msgstr "使人痛苦的碗。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_CHAIR
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_CHAIR"
msgid "A weathered-looking chair."
msgstr "饱经风霜的椅子。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_CHIPBOWL
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_CHIPBOWL"
msgid "Don't double dip."
msgstr "不要沾两次。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_PLATE
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_PLATE"
msgid "Craft a fancy broken plate."
msgstr "制作一个昂贵的破碟子。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_TABLE
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_TABLE"
msgid "Don't put your elbows on it."
msgstr "别把你的手肘放在它上面。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_VASE
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_VASE"
msgid "A faux-vintage vase."
msgstr "假的古花瓶。"

#. RECIPE_DESC.RUINS_BAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINS_BAT"
msgid "Spikes make everything better."
msgstr "尖钉让一切变得更好。"

#. RECIPE_DESC.SADDLEHORN
msgctxt "RECIPE_DESC.SADDLEHORN"
msgid "Pry that saddle off."
msgstr "把鞍具撬开。"

#. RECIPE_DESC.SADDLE_BASIC
msgctxt "RECIPE_DESC.SADDLE_BASIC"
msgid "Lets you sit on animals. In theory."
msgstr "你坐在动物身上。仅仅是理论上。"

#. RECIPE_DESC.SADDLE_RACE
msgctxt "RECIPE_DESC.SADDLE_RACE"
msgid "Offsets the time spent making it. Maybe."
msgstr "抵消掉完成目标所花费的时间。或许。"

#. RECIPE_DESC.SADDLE_WAR
msgctxt "RECIPE_DESC.SADDLE_WAR"
msgid "A throne for the boss of the battlefield."
msgstr "战场首领的王位。"

#. RECIPE_DESC.SALTBOX
msgctxt "RECIPE_DESC.SALTBOX"
msgid "Salty storage for your foodstuffs."
msgstr "用盐来储存食物。"

#. RECIPE_DESC.SALTLICK
msgctxt "RECIPE_DESC.SALTLICK"
msgid "Keep your livestock content."
msgstr "好好喂养你家的牲畜。"

#. RECIPE_DESC.SCARECROW
msgctxt "RECIPE_DESC.SCARECROW"
msgid "Models all the latest fall fashions."
msgstr "模仿最新的秋季时尚。"

#. RECIPE_DESC.SCULPTINGTABLE
msgctxt "RECIPE_DESC.SCULPTINGTABLE"
msgid "Marble will be like clay in your hands!"
msgstr "大理石在你手里将像黏土一样！"

#. RECIPE_DESC.SEAFARING_PROTOTYPER
msgctxt "RECIPE_DESC.SEAFARING_PROTOTYPER"
msgid "Science at sea."
msgstr "海上科学。"

#. RECIPE_DESC.SEEDPOUCH
msgctxt "RECIPE_DESC.SEEDPOUCH"
msgid "Stow your seeds for safekeeping."
msgstr "妥善保管好种子。"

#. RECIPE_DESC.SENTRYWARD
msgctxt "RECIPE_DESC.SENTRYWARD"
msgid "The cartographer's most valuable weapon."
msgstr "绘图者最有价值的武器。"

#. RECIPE_DESC.SEWING_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.SEWING_KIT"
msgid "Fix up degraded clothing items."
msgstr "缝补受损的衣物。"

#. RECIPE_DESC.SEWING_TAPE
msgctxt "RECIPE_DESC.SEWING_TAPE"
msgid "Patch up degraded clothing items."
msgstr "缝补受损的衣物。"

#. RECIPE_DESC.SHADOWDIGGER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SHADOWDIGGER_BUILDER"
msgid "Diggy diggy hole."
msgstr "拼命地挖洞。"

#. RECIPE_DESC.SHADOWDUELIST_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SHADOWDUELIST_BUILDER"
msgid "Ethereal bodyguard."
msgstr "空灵保镖。"

#. RECIPE_DESC.SHADOWLUMBER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SHADOWLUMBER_BUILDER"
msgid "Holds a grudge against trees."
msgstr "对树木心存怨恨。"

#. RECIPE_DESC.SHADOWMINER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SHADOWMINER_BUILDER"
msgid "Mine that rock!"
msgstr "把那块石头挖出来！"

#. RECIPE_DESC.SHOVEL
msgctxt "RECIPE_DESC.SHOVEL"
msgid "Dig up all sorts of things."
msgstr "挖掘各种各样的东西。"

#. RECIPE_DESC.SIESTAHUT
msgctxt "RECIPE_DESC.SIESTAHUT"
msgid "Escape the heat to restore sanity."
msgstr "躲避烈日，回复理智值。"

#. RECIPE_DESC.SISTURN
msgctxt "RECIPE_DESC.SISTURN"
msgid "A place to rest your weary soul."
msgstr "让你疲倦的灵魂休息的地方。"

#. RECIPE_DESC.SLEEPBOMB
msgctxt "RECIPE_DESC.SLEEPBOMB"
msgid "A throwable pouch full of sleep."
msgstr "可以扔掉的袋子睡意沉沉。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOT
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOT"
msgid "Never go adventuring without it!"
msgstr "不带它千万别去冒险！"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_FREEZE
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_FREEZE"
msgid "Freeze foes in their tracks."
msgstr "把敌人冰冻在原地。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_GOLD
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_GOLD"
msgid "Their fanciness makes them work better."
msgstr "因为高级，所以有效。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_MARBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_MARBLE"
msgid "Don't lose them, now!"
msgstr "可别把它们弄丢了！"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_POOP
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_POOP"
msgid "Disgusting and distracting."
msgstr "恶心，但是能让敌人分心。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_ROCK
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_ROCK"
msgid "Simple and ineffective."
msgstr "简单，低效。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_SLOW
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_SLOW"
msgid "What \"laws of physics\"?"
msgstr "什么是“物理定律”？"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_THULECITE
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_THULECITE"
msgid "What could go wrong?"
msgstr "会出什么问题？"

#. RECIPE_DESC.SLOW_FARMPLOT
msgctxt "RECIPE_DESC.SLOW_FARMPLOT"
msgid "Grows seeds."
msgstr "让种子生长。"

#. RECIPE_DESC.SOIL_AMENDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SOIL_AMENDER"
msgid "Bottled nutrients from the sea."
msgstr "海里来的瓶装养分。"

#. RECIPE_DESC.SPEAR
msgctxt "RECIPE_DESC.SPEAR"
msgid "Use the pointy end."
msgstr "使用尖的那一端。"

#. RECIPE_DESC.SPEAR_WATHGRITHR
msgctxt "RECIPE_DESC.SPEAR_WATHGRITHR"
msgid "The gold makes it sharper."
msgstr "黄金使它更锋利。"

#. RECIPE_DESC.SPICEPACK
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICEPACK"
msgid "Freshen up your foodstuffs."
msgstr "使你的食物保持新鲜。"

#. RECIPE_DESC.SPICE_CHILI
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICE_CHILI"
msgid "Spicy flakes that pack a punch."
msgstr "刺激十足的粉末。"

#. RECIPE_DESC.SPICE_GARLIC
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICE_GARLIC"
msgid "The best offense is defensive halitosis."
msgstr "用口臭防守是最好的进攻。"

#. RECIPE_DESC.SPICE_SALT
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICE_SALT"
msgid "A salty addition for a hearty meal."
msgstr "为你的饭菜加点咸味。"

#. RECIPE_DESC.SPICE_SUGAR
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICE_SUGAR"
msgid "A dash of sweetness for peace of mind."
msgstr "令人心平气和的甜美。"

#. RECIPE_DESC.SPIDERDEN_BEDAZZLER
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDERDEN_BEDAZZLER"
msgid "A nice home makes for a nice disposition."
msgstr "一个好的家能培育出好的性格。"

#. RECIPE_DESC.SPIDEREGGSACK
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDEREGGSACK"
msgid "Get a little help from your friends."
msgstr "跟你的朋友寻求点帮助。"

#. RECIPE_DESC.SPIDERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDERHAT"
msgid "Spiders will call you \"mom\"."
msgstr "蜘蛛们会喊你\"妈妈\"。"

#. RECIPE_DESC.SPIDER_HEALER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDER_HEALER_ITEM"
msgid "Gross, gooey, and good for you!"
msgstr "恶心，黏糊糊的，但对你有好处！"

#. RECIPE_DESC.SPIDER_REPELLENT
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDER_REPELLENT"
msgid "Let your friends know you need some space."
msgstr "让你的朋友知道你需要一些空间。"

#. RECIPE_DESC.SPIDER_WHISTLE
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDER_WHISTLE"
msgid "Call your creepy crawly friends."
msgstr "呼叫可怕的爬行动物朋友吧。"

#. RECIPE_DESC.STAFF_TORNADO
msgctxt "RECIPE_DESC.STAFF_TORNADO"
msgid "Blow your enemies away."
msgstr "把你的敌人吹走。"

#. RECIPE_DESC.STEERINGWHEEL
msgctxt "RECIPE_DESC.STEERINGWHEEL"
msgid "It's wheely important to have one."
msgstr "航海必备道具。"

#. RECIPE_DESC.STEERINGWHEEL_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.STEERINGWHEEL_ITEM"
msgid "It's wheely important to have one."
msgstr "航海必备道具。"

#. RECIPE_DESC.STRAWHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.STRAWHAT"
msgid "Helps you stay cool and dry."
msgstr "帮助你保持清凉干爽。"

#. RECIPE_DESC.SUCCULENT_POTTED
msgctxt "RECIPE_DESC.SUCCULENT_POTTED"
msgid "A pretty succulent jammed in a pot."
msgstr "塞进陶盆的漂亮多肉植物。"

#. RECIPE_DESC.SUPERTACKLECONTAINER
msgctxt "RECIPE_DESC.SUPERTACKLECONTAINER"
msgid "More space for tackle? I'm hooked!"
msgstr "更多收纳钓具的空间？我上钩了！"

#. RECIPE_DESC.SWEATERVEST
msgctxt "RECIPE_DESC.SWEATERVEST"
msgid "Rugged, yet stylish."
msgstr "粗糙，但挺时尚。"

#. RECIPE_DESC.TABLE_WINTERS_FEAST
msgctxt "RECIPE_DESC.TABLE_WINTERS_FEAST"
msgid "Gather round for the Winter's Feast."
msgstr "一起来享用冬季盛宴吧。"

#. RECIPE_DESC.TACKLECONTAINER
msgctxt "RECIPE_DESC.TACKLECONTAINER"
msgid "Tactfully store your tackle."
msgstr "整齐收纳你的钓具。"

#. RECIPE_DESC.TACKLESTATION
msgctxt "RECIPE_DESC.TACKLESTATION"
msgid "The old bait-n-fish."
msgstr "传统的用饵钓鱼。"

#. RECIPE_DESC.TELEBASE
msgctxt "RECIPE_DESC.TELEBASE"
msgid "Just add gems."
msgstr "装上宝石试试。"

#. RECIPE_DESC.TELESTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.TELESTAFF"
msgid "Bend space! Time bend sold separately."
msgstr "穿越空间的法杖！时间要另外收费。"

#. RECIPE_DESC.TENT
msgctxt "RECIPE_DESC.TENT"
msgid "Restores sanity, costs time and hunger."
msgstr "回复理智值，但要花费时间并导致饥饿。"

#. RECIPE_DESC.THULECITE
msgctxt "RECIPE_DESC.THULECITE"
msgid "Combine tiny bits into a big chunk."
msgstr "将小碎片合成一大块。"

#. RECIPE_DESC.TICOON_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.TICOON_BUILDER"
msgid "Trust them to follow the scents."
msgstr "相信他们会跟着气味走。"

#. RECIPE_DESC.TILLWEEDSALVE
msgctxt "RECIPE_DESC.TILLWEEDSALVE"
msgid "Slowly weed out aches and pains."
msgstr "慢慢去处病痛。"

#. RECIPE_DESC.TOPHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.TOPHAT"
msgid "The classiest hat of all."
msgstr "最经典的帽子款式。"

#. RECIPE_DESC.TORCH
msgctxt "RECIPE_DESC.TORCH"
msgid "Portable light source."
msgstr "可携带的光源。"

#. RECIPE_DESC.TOWNPORTAL
msgctxt "RECIPE_DESC.TOWNPORTAL"
msgid "Gather your friends with sand power."
msgstr "用沙子的力量聚集你的朋友们。"

#. RECIPE_DESC.TRANSISTOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TRANSISTOR"
msgid "Science away! Bzzzt!"
msgstr "科学至上！滋滋滋！"

#. RECIPE_DESC.TRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.TRAP"
msgid "Capture small creatures."
msgstr "捕捉小型生物。"

#. RECIPE_DESC.TRAP_BRAMBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.TRAP_BRAMBLE"
msgid "An equal opportunity annoyer."
msgstr "都有机会中招的干\n扰陷阱。"

#. RECIPE_DESC.TRAP_TEETH
msgctxt "RECIPE_DESC.TRAP_TEETH"
msgid "Pops up and bites whoever steps on it."
msgstr "弹出来并咬伤任何踩到它的东西。"

#. RECIPE_DESC.TRAP_TEETH_MAXWELL
msgctxt "RECIPE_DESC.TRAP_TEETH_MAXWELL"
msgid "Pops up and bites whoever steps on it."
msgstr "弹出来并咬伤任何踩到它的东西。"

#. RECIPE_DESC.TREASURECHEST
msgctxt "RECIPE_DESC.TREASURECHEST"
msgid "A sturdy container."
msgstr "一种结实的容器。"

#. RECIPE_DESC.TREEGROWTHSOLUTION
msgctxt "RECIPE_DESC.TREEGROWTHSOLUTION"
msgid "Encourages trees to reach new heights."
msgstr "鼓励树木到达新的高度。"

#. RECIPE_DESC.TRIDENT
msgctxt "RECIPE_DESC.TRIDENT"
msgid "Rock out in rocky waters."
msgstr "在汹涌波涛中引领潮流吧！"

#. RECIPE_DESC.TROPHYSCALE_FISH
msgctxt "RECIPE_DESC.TROPHYSCALE_FISH"
msgid "Show off your prized catch."
msgstr "炫耀你的斩获。"

#. RECIPE_DESC.TROPHYSCALE_OVERSIZEDVEGGIES
msgctxt "RECIPE_DESC.TROPHYSCALE_OVERSIZEDVEGGIES"
msgid "Weigh your prized fruits and veggies."
msgstr "称量你珍贵的水果和蔬菜。"

#. RECIPE_DESC.TRUNKVEST_SUMMER
msgctxt "RECIPE_DESC.TRUNKVEST_SUMMER"
msgid "Warm, but not that warm."
msgstr "暖和，但算不上非常暖和。"

#. RECIPE_DESC.TRUNKVEST_WINTER
msgctxt "RECIPE_DESC.TRUNKVEST_WINTER"
msgid "Warm enough for winter storms."
msgstr "足以抵御冬季暴雪的保暖背心。"

#. RECIPE_DESC.TURFCRAFTINGSTATION
msgctxt "RECIPE_DESC.TURFCRAFTINGSTATION"
msgid "Change the world one piece at a time."
msgstr "一点点的改变世界。"

#. RECIPE_DESC.TURF_CARPETFLOOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_CARPETFLOOR"
msgid "Super soft. Smells like Beefalo."
msgstr "超级柔软。闻着就像皮弗娄牛。"

#. RECIPE_DESC.TURF_CAVE
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_CAVE"
msgid "The cold stone of a cave floor."
msgstr "洞穴地面冰冷的岩石。"

#. RECIPE_DESC.TURF_CHECKERFLOOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_CHECKERFLOOR"
msgid "Nicely checkered marble tiles."
msgstr "精心制作成棋盘状的大理石地砖。"

#. RECIPE_DESC.TURF_DECIDUOUS
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_DECIDUOUS"
msgid "A chunk of deciduous forest floor."
msgstr "一块桦树森林地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_DESERTDIRT
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_DESERTDIRT"
msgid "A dry patch of sand."
msgstr "一片干燥的沙子。"

#. RECIPE_DESC.TURF_DRAGONFLY
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_DRAGONFLY"
msgid "Quell the spread of fire."
msgstr "消除火灾蔓延速度。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FOREST
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FOREST"
msgid "A chunk of forest floor."
msgstr "一块森林地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS"
msgid "A cave floor overgrown with fungus."
msgstr "一块长满了真菌的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_GREEN
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_GREEN"
msgid "A cave floor covered in green fungus."
msgstr "一块爬满绿菌的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_MOON
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_MOON"
msgid "The mutated fungal floor of a cave."
msgstr "一块长满了变异真菌的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_RED
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_RED"
msgid "A cave floor covered in red fungus."
msgstr "一块爬满红菌的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_GRASS
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_GRASS"
msgid "A patch of grass."
msgstr "一片草地。"

#. RECIPE_DESC.TURF_MARSH
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_MARSH"
msgid "Home is where the marsh is."
msgstr "沼泽在哪，家就在哪！"

#. RECIPE_DESC.TURF_METEOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_METEOR"
msgid "The cratered surface of the moon."
msgstr "月球表面的月坑。"

#. RECIPE_DESC.TURF_METEOR_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_METEOR_BLUEPRINT"
msgid "Learn to mold the moon's surface."
msgstr "学习建模月球表面。"

#. RECIPE_DESC.TURF_MUD
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_MUD"
msgid "A patch of muddy ground."
msgstr "一块泥地地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_PEBBLEBEACH
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_PEBBLEBEACH"
msgid "A patch of pebbled beach."
msgstr "一块鹅卵石海滩地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_ROAD
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_ROAD"
msgid "Build your own road to nowhere."
msgstr "修建你自己的道路，通往任何地方。"

#. RECIPE_DESC.TURF_ROCKY
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_ROCKY"
msgid "A chunk of rocky ground."
msgstr "一块石头地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_SAVANNA
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_SAVANNA"
msgid "A patch of Savanna grass."
msgstr "一块热带草原地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_SHELLBEACH
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_SHELLBEACH"
msgid "A patch of seashell seashore."
msgstr "一块贝壳海岸。"

#. RECIPE_DESC.TURF_SHELLBEACH_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_SHELLBEACH_BLUEPRINT"
msgid "A soft patch of sand scattered with shells."
msgstr "一小块贝壳点缀的沙滩。"

#. RECIPE_DESC.TURF_SINKHOLE
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_SINKHOLE"
msgid "A chunk of wet, muddy grass."
msgstr "一块潮湿、沾满泥巴的草地地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_UNDERROCK
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_UNDERROCK"
msgid "The craggy stone floor of a cave."
msgstr "一块乱石嶙峋的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_WOODFLOOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_WOODFLOOR"
msgid "High-quality laminate floorboards."
msgstr "优质复合地板。"

#. RECIPE_DESC.UMBRELLA
msgctxt "RECIPE_DESC.UMBRELLA"
msgid "Keep the sun and rain at bay!"
msgstr "遮阳挡雨！"

#. RECIPE_DESC.WALL_HAY_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_HAY_ITEM"
msgid "Hay wall segments. Not very sturdy."
msgstr "草墙墙体。不太结实。"

#. RECIPE_DESC.WALL_MOONROCK_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_MOONROCK_ITEM"
msgid "Walls for the lunar loony."
msgstr "月球疯子之墙。"

#. RECIPE_DESC.WALL_RUINS_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_RUINS_ITEM"
msgid "These walls will take quite a beating."
msgstr "这些墙可以承受相当多的打击。"

#. RECIPE_DESC.WALL_STONE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_STONE_ITEM"
msgid "Stone wall segments."
msgstr "石墙墙体。"

#. RECIPE_DESC.WALL_WOOD_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_WOOD_ITEM"
msgid "Wooden wall segments."
msgstr "木墙墙体。"

#. RECIPE_DESC.WALTERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WALTERHAT"
msgid "Form and function over fashion."
msgstr "形式和功能高于时尚。"

#. RECIPE_DESC.WARDROBE
msgctxt "RECIPE_DESC.WARDROBE"
msgid "Change your look to suit your mood."
msgstr "随心变换面容。"

#. RECIPE_DESC.WARGSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.WARGSHRINE"
msgid "Make offerings to the earthen Varg."
msgstr "供奉陶土之座狼。"

#. RECIPE_DESC.WATERBALLOON
msgctxt "RECIPE_DESC.WATERBALLOON"
msgid "Spheroid fire suppression."
msgstr "球体灭火。"

#. RECIPE_DESC.WATERINGCAN
msgctxt "RECIPE_DESC.WATERINGCAN"
msgid "Keep plants happy and hydrated."
msgstr "让植物保持快乐和水分。"

#. RECIPE_DESC.WATERMELONHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WATERMELONHAT"
msgid "Refreshing, but sticky."
msgstr "提神醒脑，但感觉黏黏的。"

#. RECIPE_DESC.WATERPUMP
msgctxt "RECIPE_DESC.WATERPUMP"
msgid "Water, water everywhere!"
msgstr "水水水，到处都是水！"

#. RECIPE_DESC.WATHGRITHRHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WATHGRITHRHAT"
msgid "The unicorn is what protects you."
msgstr "独角兽是你的保护神。"

#. RECIPE_DESC.WAXPAPER
msgctxt "RECIPE_DESC.WAXPAPER"
msgid "For wrapping things."
msgstr "用于打包东西。"

#. RECIPE_DESC.WAXWELLJOURNAL
msgctxt "RECIPE_DESC.WAXWELLJOURNAL"
msgid "It'll blow your mind."
msgstr "这将让你大吃一惊。"

#. RECIPE_DESC.WEREITEM_BEAVER
msgctxt "RECIPE_DESC.WEREITEM_BEAVER"
msgid "Invokes the curse of the Werebeaver."
msgstr "唤醒海狸人的诅咒"

#. RECIPE_DESC.WEREITEM_GOOSE
msgctxt "RECIPE_DESC.WEREITEM_GOOSE"
msgid "Invokes the curse of the Weregoose."
msgstr "唤醒鹅人的诅咒"

#. RECIPE_DESC.WEREITEM_MOOSE
msgctxt "RECIPE_DESC.WEREITEM_MOOSE"
msgid "Invokes the curse of the Weremoose."
msgstr "唤醒鹿人的诅咒"

#. RECIPE_DESC.WHIP
msgctxt "RECIPE_DESC.WHIP"
msgid "Dish out constructive feedback."
msgstr "提出有建设性的反馈意见。"

#. RECIPE_DESC.WINCH
msgctxt "RECIPE_DESC.WINCH"
msgid "Let it do the heavy lifting for you."
msgstr "让它帮你捞起重的东西吧。"

#. RECIPE_DESC.WINCH_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.WINCH_BLUEPRINT"
msgid "For deep sea grabs."
msgstr "用于深海打捞。"

#. RECIPE_DESC.WINONA_BATTERY_HIGH
msgctxt "RECIPE_DESC.WINONA_BATTERY_HIGH"
msgid "This one uses gems, so you know it's good."
msgstr "这玩意烧宝石，所以肯定不会差。"

#. RECIPE_DESC.WINONA_BATTERY_LOW
msgctxt "RECIPE_DESC.WINONA_BATTERY_LOW"
msgid "Someone's gotta keep the juice flowing."
msgstr "要确保电力供应充足"

#. RECIPE_DESC.WINONA_CATAPULT
msgctxt "RECIPE_DESC.WINONA_CATAPULT"
msgid "Lob big rocks at fearful foes."
msgstr "向敌人投掷大石块"

#. RECIPE_DESC.WINONA_SPOTLIGHT
msgctxt "RECIPE_DESC.WINONA_SPOTLIGHT"
msgid "Shine a light both day and night."
msgstr "白天夜里都发光"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_BERRYSAUCE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_BERRYSAUCE"
msgid "Fill your belly with a bowl full of jelly."
msgstr "用一碗果酱填满肚子吧。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_BIBINGKA
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_BIBINGKA"
msgid "This dish will leaf you wanting more."
msgstr "这道菜让你想一吃再吃。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_CABBAGEROLLS
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_CABBAGEROLLS"
msgid "Get your holiday feast rolling."
msgstr "来吃这道喜庆的菜包肉吧。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_FESTIVEFISH
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_FESTIVEFISH"
msgid "It just isn't the holidays without it."
msgstr "少了它就不算过节了。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_GRAVY
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_GRAVY"
msgid "All aboard the gravy train."
msgstr "鲜美的肉汁。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_LATKES
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_LATKES"
msgid "You'll like them a latke."
msgstr "你会吃特多的土豆饼。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_LUTEFISK
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_LUTEFISK"
msgid "Sea-son's eatings."
msgstr "冬季特色美味。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_MULLEDDRINK
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_MULLEDDRINK"
msgid "A hot drink for a cold winter."
msgstr "寒冷冬天的温暖饮品。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PANETTONE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PANETTONE"
msgid "Like fruitcake, but edible!"
msgstr "跟水果蛋糕一样，但是能吃！"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PAVLOVA
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PAVLOVA"
msgid "Light and crisp as new fallen snow."
msgstr "轻盈干脆，像初降的白雪一样。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PICKLEDHERRING
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PICKLEDHERRING"
msgid "A salty seasonal supper."
msgstr "咸的冬季晚餐。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_POLISHCOOKIE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_POLISHCOOKIE"
msgid "Just like babcia used to make."
msgstr "就像姥姥以前在家里做的一样！"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PUMPKINPIE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PUMPKINPIE"
msgid "Gourd tidings we bring."
msgstr "让我们掀起新的南瓜风潮。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_ROASTTURKEY
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_ROASTTURKEY"
msgid "Gobble-gobble it up."
msgstr "大口大口的吃吧。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_STUFFING
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_STUFFING"
msgid "Stuff your face!"
msgstr "吃的满脸都是！"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_SWEETPOTATO
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_SWEETPOTATO"
msgid "It's a marshmallow world in the winter."
msgstr "冬季里的一小块棉花糖世界。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_TAMALES
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_TAMALES"
msgid "Spice up your holiday spread."
msgstr "为你的节日增加一点热辣感。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_TOURTIERE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_TOURTIERE"
msgid "A savory seasonal pie."
msgstr "美味的时令肉饼。"

#. RECIPE_DESC.WINTERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERHAT"
msgid "Keeps yer noggin warm."
msgstr "保持脑袋温暖。"

#. RECIPE_DESC.WINTEROMETER
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTEROMETER"
msgid "Measure ambient air temperature."
msgstr "测量环境气温。"

#. RECIPE_DESC.WINTERSFEASTOVEN
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERSFEASTOVEN"
msgid "It's all fired up for the holidays."
msgstr "燃起了喜庆的火焰。"

#. RECIPE_DESC.WINTER_ORNAMENT_BOSS_HERMITHOUSE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTER_ORNAMENT_BOSS_HERMITHOUSE"
msgid "A keepsake for your Winter's Feast Tree."
msgstr "用来装扮冬季盛宴树。"

#. RECIPE_DESC.WINTER_ORNAMENT_BOSS_PEARL
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTER_ORNAMENT_BOSS_PEARL"
msgid "A keepsake for your Winter's Feast Tree."
msgstr "用来装扮冬季盛宴树。"

#. RECIPE_DESC.WINTER_TREESTAND
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTER_TREESTAND"
msgid "Plant and decorate a Winter's Feast tree!"
msgstr "种植并装饰一棵冬季盛宴树！"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_BEE
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_BEE"
msgid "Get your brain and body buzzing with powerful potential!"
msgstr "让你的大脑和身体都充满嗡嗡作响的潜能！"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_COLD
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_COLD"
msgid "Turn your chassis into a portable freezer."
msgstr "把你的底盘变成一个便携式冰柜。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_HEAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_HEAT"
msgid "Things are about to get heated."
msgstr "要热起来了。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_LIGHT
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_LIGHT"
msgid "Light up a room with your presence."
msgstr "用你的存在照亮一个房间。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHEALTH
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHEALTH"
msgid "Make your robotic body a bit more robust."
msgstr "让你的机械身躯更加健壮。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHEALTH2
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHEALTH2"
msgid "Make your robotic body much more robust."
msgstr "让你的机械身躯无比健壮"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHUNGER
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHUNGER"
msgid "Capable of containing even the most insatiable automaton's appetite."
msgstr "能满足哪怕是最贪食的机器人的胃口。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHUNGER1
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHUNGER1"
msgid "Add a bit of room to your fuel tank."
msgstr "增加一点燃料箱的容量。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXSANITY
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXSANITY"
msgid "A big boost of processing power will really get those gears turning."
msgstr "处理能力的大幅提升将让齿轮高速转动。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXSANITY1
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXSANITY1"
msgid "A little extra processing power helps to ease the mechanical mind."
msgstr "一点额外的处理能力有助于缓解机械思维。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MOVESPEED
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MOVESPEED"
msgid "A hastily designed speed booster. It could use some improvement."
msgstr "匆忙设计的加速器。亟待改进。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MOVESPEED2
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MOVESPEED2"
msgid "A perfected speed booster to kick your engine into high gear."
msgstr "一个完美的加速器，将你的引擎提到最高档。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MUSIC
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MUSIC"
msgid "Every machine needs a tune-up now and then."
msgstr "每台机器都需要时不时地进行校准。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_NIGHTVISION
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_NIGHTVISION"
msgid "Recalibrate your optic sensors for night vision."
msgstr "将你的光学传感器调校为夜视效果。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_TASER
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_TASER"
msgid "Anyone who messes with you will be in for a shock."
msgstr "谁敢惹你就等着被电击吧。"

#. RECIPE_DESC.WX78_MODULEREMOVER
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78_MODULEREMOVER"
msgid "Success comes to those who really a-ply themselves."
msgstr "成功的钳（前）提是努力。"

#. RECIPE_DESC.WX78_SCANNER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78_SCANNER_ITEM"
msgid "It never hurts to have a backup scan."
msgstr "备份扫描永远不会有坏处。"

#. RECIPE_DESC.YELLOWAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.YELLOWAMULET"
msgid "Pull power from the heavens."
msgstr "从天堂汲取力量。"

#. RECIPE_DESC.YELLOWSTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.YELLOWSTAFF"
msgid "Summon a tiny star."
msgstr "召唤一个小星星。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_BEEFALOSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_BEEFALOSHRINE"
msgid "Make offerings to the steadfast beefalo."
msgstr "供奉坚毅的皮弗娄牛。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_1
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_1"
msgid "Get some fearsome inspiration."
msgstr "来一点恐怖的灵感。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_2
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_2"
msgid "Get some formal inspiration."
msgstr "来一点正式的灵感。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_3
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_3"
msgid "Get some festive inspiration."
msgstr "来一点喜庆的灵感。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_POST_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_POST_ITEM"
msgid "Put your beefalo on center stage."
msgstr "让你的皮弗娄牛登上舞台中央。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_SEWINGMACHINE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_SEWINGMACHINE_ITEM"
msgid "Prototype the perfect beefalo outfit."
msgstr "做出完美的皮弗娄牛礼服吧。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_STAGE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_STAGE_ITEM"
msgid "Bring in an expert."
msgstr "邀请专家出席。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRATSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRATSHRINE"
msgid "Make offerings to the nimble carrat."
msgstr "供奉灵巧之胡萝卜鼠。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_DIRECTION_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_DIRECTION_ITEM"
msgid "Improve your carrat's sense of direction."
msgstr "提高你的胡萝卜鼠的方向感。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_REACTION_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_REACTION_ITEM"
msgid "Accelerate your carrat's reaction time."
msgstr "加快你的胡萝卜鼠的反应时间。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_SPEED_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_SPEED_ITEM"
msgid "Step up your carrat's speed."
msgstr "增加你的胡萝卜鼠的速度。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_STAMINA_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_STAMINA_ITEM"
msgid "Boost your carrat's stamina."
msgstr "增强你的胡萝卜鼠的耐力。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT"
msgid "Just one stop on the road to glory."
msgstr "通往光荣之路上的一站。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT_ITEM"
msgid "Just one stop on the road to glory."
msgstr "通往光荣之路上的一站。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH"
msgid "End of the line."
msgstr "你走投无路了。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH_ITEM"
msgid "End of the line."
msgstr "你走投无路了。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_START
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_START"
msgid "Off to the races!"
msgstr "冲向比赛！"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_START_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_START_ITEM"
msgid "Off to the races!"
msgstr "冲向比赛！"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_SCALE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_SCALE_ITEM"
msgid "Find out how your carrat measures up."
msgstr "看看你的胡萝卜鼠的情况。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_SEEDPACKET
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_SEEDPACKET"
msgid "A humble pack of assorted seeds."
msgstr "一包普通的混合种子。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_SEEDPACKET_RARE
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_SEEDPACKET_RARE"
msgid "A pack of high quality seeds."
msgstr "一包高质量的种子。"

#. RECIPE_DESC.YOTP_FOOD1
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTP_FOOD1"
msgid "A roasted tribute to the Pig King."
msgstr "向猪王敬肉。"

#. RECIPE_DESC.YOTP_FOOD2
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTP_FOOD2"
msgid "What's hiding in there?"
msgstr "那里隐藏着什么？"

#. RECIPE_DESC.YOTP_FOOD3
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTP_FOOD3"
msgid "Prosperity on a stick."
msgstr "棍子上的荣华富贵。"

#. RECIPE_DESC.YOT_CATCOONSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.YOT_CATCOONSHRINE"
msgid "Make offerings to the elusive catcoon."
msgstr "供奉无踪之浣猫。"

